肺炎唱k怕唔怕

利申小弟好驚死
但好想去玩
已經毒撚咗係屋低好耐
唱k最多飛沬
仲話可以係金屬表面生存24小時

想知neway有冇加強清潔

保證間k房無武漢返來既人都ok既

如果上手呢